高普 會唔會就係個個我地心目中既新阿蛇

講真
我唔知以前既高普帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既羅渣士

大家都知利狗更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚高普既狂妄性格會摧毀晒利狗所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想高普快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 2年前佢就係羅渣士指定既接班人
2年過去 士士終於離開利狗 高普歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既高普
會唔會就係個個我地心目中既新阿蛇

睇撚到打冷震

系

哇，神奇，頂級，超卓！